話女人係雞結果..

被爆樽

其實個男人諗法無錯，
著到咁撚樣行出街話係自己自由
一開頭問嗰兩個男人都一樣諗法，唔答
呢個男人衰在講左出黎姐

開頭兩個中東佬緊係啦，信伊蘭斯教果啲要個女人由頭包到落腳架嘛 傻閪

人地真係有自由既

佢又唔係唔着衫...做錯咩要比人屌...佢覺得條女着到成隻雞咁係佢既事但唔好係咁纏住條女屌鳩佢囉

雖然好假但唔好講到條tb好啱咁自己有少少道理就可以玩偷襲爆人樽？女人